# Биржевой Стакан.

## Описание готовой программы

Структура данных для хранения заявок на покупки/продажи валюты в рамках одной пары (например USD-EUR).
Структура умеет - имеет методы:
push_order( Order )  - добавление заявки на покупку или продажу
get_spread()  - разница между минимальной ценой продажи и максимальной ценой покупки
process() -> Vec< Transaction > - выполнить заявки (при наличии и возможности) - “лимитная заявка”

При покупке мы покупаем не дороже, чем указано в заявке. Стандартные биржевые правила.
Лимитированная заявка исполняется либо по той цене, которая была указана в заявке, либо по более выгодному для трейдера прайсу (система не позволит такой заявке исполниться по худшей стоимости).

Order содержит:
тип операции - покупка или продажа (Sell/Buy)
amount - объём валюты
price - цена покупки/продажи
кто (заявитель)

Transaction содержит:
кто продал
кому продал
amount - сколько продал
price - по какой цене продал


## Задание

### Unit & Integration Tests

Написать тесты для всех/большинства функций, основываясь на исходном коде и описании логики программы.

Пример теста:
_далее метакодом описана последовательность действий и ожидаемый результат_

- `push_order( Order { Alice, Sell, amount = 1, price = 42 } )`
- `get_spread()` => `42`
- `push_order( Order { Bob, Sell, amount = 10, price = 43 } )`
- `get_spread()` => `1`
- `push_order( Order { John, Buy, amount = 9, price = 43 } )`
- `process()` => `[ Tx { Alice -> John, amount = 1, price = 42 } , Tx { Bob -> John, amount = 9, price = 43 } ]`

_Тесты должны запускаться по `cargo test`._


### Add Extra Feature

Добавить в программу возможность добавления валютных пар.
Реализовать возможность добавления любого количества валютных пар
и если это возможно, одновременную работу с ними.


- - -

__Дополнительно__, вы можете улучшать программу как и если счочтёте необходимым. Всевозможноые улучшения, в т.ч. производительности, уменьшение использования CPU и памяти, - категорически приветствуются!
